JUNGLE
Amuse-toi tout l'été avec la bande des As de la Jungle!
Les vers de terre font partie des petites bêtes les plus étonnantes et les plus utiles qui vivent dans le sol ! Il en existe des milliers d'espèces, dont le lombric, mais tous se ressemblent : ils n'ont pas de pattes mais un corps long et mou qu'ils déplacent en se tortillant, ils n'ont pas d'oreilles, pas d'yeux, pas de nez et, surtout, pas de poumons !
Poursuis l'aventure avec les livres et les magazines officiels du film Les As de la Jungle! Au programme : des jeux, des activités et de la lecture. Effet « Karatétigre » garanti!
Pour trouver l'oxygène dont ils ont besoin pour vivre, les vers respirent par la peau. Pour cela, leur peau fine est recouverte d'une matière humide et gluante : le mucus. Cette matière leur permet de glisser dans la terre pour y faire entrer de l'air. Elle permet aussi de laisser passer l'oxygène de l'air dans leur corps, à travers leur peau !